根本讀含管嘅就係自己拎嚟柒

好心就低調啲啦，唔係u唔好話自己有ulife
英文廢就用返中文，唔好衝出嚟柒
唔好去ocamp做啲白痴野，影埋啲咩打J相
已經唔係大學生，冇人睇好自己仲要博出位，只會令人更反感
玩比賽驘咗hku唔洗普天同慶話自己有幾威
你幾時見cu玩比賽贏hku會同全校Send email 宣揚?
唔洗成日話自己幾時升U，學生更加唔好話自己係大學生
正正經經做返正常學生/正常大學會做嘅野，社會自然會慢慢認可你地，唔需要自己博上位咁柒

利申:垃圾含管仔，選擇咗做生意，唔理學校班低智商圍威喂on9仔，月入十萬

俾人笑唔好還口
用行動/能力證明你自己

不過含管仔多數都冇乜能力可言